［求推介］月尾去京都自駕游 2日1夜

見有政府支助BOOK左24 25號去京都2日1夜

未去過京都所以想問下有咩地方好去？

想去睇紅葉食下野

thanks

就食紅葉攞!以為自己好幽默?

CHING 識中文未？

金閣寺好似裝修緊 二條城伏伏地

香港人有政府支助?

香港人去到日本?

你唔識收收皮自己google?

SOR 係日本住

只要係日本有居住資格都有支助仲有現金劵拎

唔識可以Google下 唔好沖出黎柒

游
露底啦